誰又能善心親一親我

忘掉投下那禮物給我

是誰大平賣親和

頭上那飄雪 想要棲息我肩膊上

到醉後也別去摸

Merry Merry Christmas

Lonely lonely christmas

明日燈飾必須拆下

明年今日 別要再失眠

Lonely Lonely Christmas